如果比我揀1個超能力,我需要既係雞探測器

當半徑5米有做過雞既
就會自動響起嗶嗶嗶

我怕你一去多人少少既地方就beep唔停

過多幾年一出街就beep到返屋企

結完婚就beep足全日

心情好沉重,香港少女點解會變成咁

龜SIR有冇叫過PTGF

誇到 樓主識親都係雞

咁有個探測器起碼可以知自己另一半唔係

咁已經足夠

我覺得D女都需要1個雞蟲探測器

半徑五米應該一出街就狂響

咁樣你搭車好嘈架啵